屌你狗鐵又壞

觀塘線唔能郁

供電故障

調景領站上爆晒人
然後通知乘客全部落車比番架吉車佢

我都唔明點解調景嶺站會上爆哂人，想油塘站上車都唔得.........

我係牛頭角都係

痴撚線狗鐵， 頭先鰂魚涌大半車人落車， 狗鐵勁快閂門， 見到有人落唔切， 車左去北角。 屌你老母咩狗鐵

俾你見到油塘月台企滿人
正常人都搭多個站去調景嶺上
搭到調景嶺 都會見到月台企滿人
但起碼等幾班車就上到

乜世杯贏既錢唔夠買車咩挫敗狗

壞車聽日咪繼續搭